就何妖個家墳滑倒了此po所留言而向各位致歉

就本人係此貼發表的言論 向各位致歉

由於最近太多三毛亂發放消息 而本人見到標題後係未load到圖片時 已經留言叫fact check 令到各位巴絲對我言論不滿 因此開此post致歉

光復香港 時代革命